東出昌大與唐田英里佳未成年不倫 老婆渡邊杏當時懷孕 現已分居

日本明星夫妻東出昌大、渡邊杏承認分居，原因是男方出軌女星唐田英里佳，且當時第三者還是未成年，消息震驚娛樂圈。唐田英里佳22日深夜透過經紀公司發表道歉聲明。

唐田英里佳現年22歲，被視為「透明系女星」，小東出昌大10歲，兩人2017年合作電影《睡著也好醒來也罷》，戲外爆發不倫關係，且拍攝期間，渡邊杏正懷著第三胎，兩人關係被正宮抓包，原本答應不再見面，結果私下仍藕斷絲連，2020年1月再度被發現私訊往來，為此向正宮謝罪。

這段不倫戀持續3年之久，隨著東出昌大、渡邊杏分居事實曝光，她也以傳真道歉聲明給日本各大媒體，文中提到「我已經為自己輕率的行為深切反省」、「我會好好面對自己的軟弱、愚昧和天真」，最後強調「不會再有第二次，為了重新獲得大家的信任，請大家嚴格指教和鞭策，真的非常對不起。」

除了唐田英里佳公開道歉，她過去的言行也被網友挖出，包括IG曾放上多張拍下東出昌大的照片，兩人貼臉親密照被週刊曝光。其次是兩人在坎城宣傳電影時，走紅毯階梯時，由東出昌大彎身幫忙拉裙，男方手放在她的臀部也不覺有異，如今又受到外界議論。

緊接著還有人發現，當渡邊杏復出演《偽裝不倫》時，還在正宮新劇的官方IG點讚，一連串舉動令網友大呼「再度證明世上無清純」、「真差勁。」

▲渡邊杏主演《偽裝不倫》的IG照，唐田英里佳曾在貼文按讚，令網友直呼毛骨悚然。（圖／翻攝自推特）

東出昌大在分居消息曝光後，坦承婚外情「報導內容幾乎是事實。」有關外界關注夫妻即將離婚，經紀公司回應「這一切全歸咎於東出的愚昧、不成熟、欠缺責任感所導致的結果，受到外界撻伐也沒有辯解的餘地。」而他表示「非常後悔和痛苦，但是為了恢復失去的信賴，需要一段很長的時間努力。」

渡邊杏因為影帝爸爸渡邊謙花心拋棄母親，獨自扛下家中債務踏入演藝圈，對婚外情陰影非常大。她婚前是收視女王，和東出昌大相戀結婚，淡出螢光幕專注家庭生活，直到生下第三胎才復出螢光幕，夫妻倆給外界恩愛印象，沒想到早在懷第三胎時就陷入婚姻危機，並為了丈夫2度出軌，導致身心俱疲住院，接受《週刊文春》訪問時，無名指已經沒有戴婚戒。

至於杏，其父是曾獲奧斯卡提名的著名演員渡邊謙，曾兩度因出軌而離婚，導致杏與父親關係一直不好，甚至入行後抗拒冠父姓，想不到杏的丈夫也犯上渡邊謙同一錯誤。

幻幻

講真明星咁多誘惑 都難怪

青春既肉體真係好難忍

原來係佢呀

不過證明東出係貧乳控兩條女都平胸

頂唔住都正常嘅

19歲都唔算幻幻啦

咪之前同宋仲基拍阿斯達年代記嗰個，唔通又搞人老公搞到人地離婚

英里佳好似正d

好慘
你睇返佢成長史

樓上話難忍個班全部仆街斷腳死

東出又高大又靚仔
難怪

嘩呢個日本妹喺韓國啱啱先開始上位

講得好

襯老婆大肚出去偷食,仲要食妹妹仔,真識玩

喊出來 三個我本身都好鍾意

嗰陣睇覺得佢好靚女，靚過女主角，點知真實原來係專搞人老公……

好型

日本黃心穎

不了 追返韓妹好過 日本妹係仁啲

去到夜晚

走去like渡邊個 ig post嗰下似到十足

慘，老豆係咁老公又係咁

條女真係心理變態
定還是佢沉東出昌大船沉到痴撚咗線
冇樣睇架屌

琴晚睇到呢單野勁sad
通天閣夫婦 杏

你真識食

佢老竇又係咁

拍哥斯拉嗰個

有無人睇過凪的新生活
唐田係入面又係做類似第三者角色
係辦公室玩地下情
個look正撚到

事實證明老鼠安因為有錢搵同鄭秀文有錢先同鄭秀文結婚

唉屌
不過套劇佢唔係第三者嚟地下情姐

唔怪得知咁熟口面

屌睇錯唐英年
我出返去先

曾在節目上被問，將來會和什麼樣的人結婚？

她想了想答，是武士一樣的人。

結果都係揀咗個似老竇咁嘅人

喬妹靚好撚多

可能佢係想講是冇事的人！
點知就真係出咗事

係杏有BB果陣岀軌，真係勁hurt
同佢老豆一樣咁渣
唐田同東岀勁撚仆街，唔想再見到佢地

咩都俾佢食曬啦

想當年

東出啲戲咁屎
有時間偷食 不如演好啲先啦

唐田咁快就俾人食左

睇錯 邊本杏

嘩我屌

原來佢老公出軌個陣
佢老竇係第二次出軌！

結果日本周刊大曝料，渡邊謙早已劈腿，都三年之久了。
當時南果步在美國療養身體，渡邊謙就在眼皮子底下，帶妞去紐約中央公園散步

出軌對象和女兒杏年紀差不多，原先只是個大阪陪酒女，認識渡邊謙之後辭掉工作，坐享包養。

這爹什麼情況？女兒一路沒錢上學和還債，他有錢包養情人。

《周刊文春》還曝出近10張兩人親密合照，實鎚砸得落花流水，氣得南果步當夜把老公趕出家門。

據說流落街頭的渡邊謙，還有臉去投奔女兒杏。
而杏剛懷上三胎，挺著大肚子在東京銀座參加活動，
還要被追問親爹的出軌事件，一臉累覺不愛。

2017年7月，逃避型人格的渡邊謙終於召開記者會，在一連串炮轟下正式坦白自己出軌，
還承認和南果步結婚十多年，期間劈腿三次。
雖然網友們覺得遠遠不止吧。

日本19歲都未成年

牙杏係咪前世屠殺咗好多男人

成個桐谷美玲咁款

人好傾向搵返同自己父母相似嘅人結婚

Inception

佢唔係靠愛妻形象撚有咁多劇接咩

可能係真

個妹妹仔內雙眼皮鼻高,個樣幾撚清秀

估唔倒淫閪一條

老婆top model都唔要

原來係佢，一直都覺得佢好Gfable

臭雞冇樣睇隻雞仲要癲嘅 like人IG？

erika?好撚靚喎

非行動po 拉

只係犯左個所有男人都會犯既錯

佢老豆好型

拉

[url]昂山正一仆街嚟 食屎啦[/url.]

杏又真係慘d 既

杏

比起老婆，呢個係靚好多

不過咁樣真係...又害左兩個小朋友

索

有一對twins加個仔
三個小朋友

明顯啦 我都follow左好耐

睇錯唐英年

認同

男人真係好仆街

靚先有本錢搞人老公既.......

有後生女唔通唔食咩
正過老婆咁多

估唔到東出咁仆街

原來日本標準咁叫靚仔
李泳漢咁L樣咋喎

大把荷里活片有佢份

唐田係好撚正

杏好慘

唔想再見到東出
但日本人對男方出軌個容忍度高到唔知做乜
狗男女最好畀人封殺一世

重點可能係佢身高

杏wifeable好多

估唔到佢原來咁淫

這個笨蛋靠著不要命的努力，杏受到Anna Sui本人的賞識，年紀輕輕就成了她家的專屬模特。 很快杏成了世界級名模，為LV、Dior、Marc Jacobs等國際大牌走秀。

美國《新聞周刊》評她為「世界最尊敬的100名日本人」之一，排名第20位。

…

此外，杏也能抽出更多時間讀書，她每年卻能看超過100本書。

憑著閱讀量，杏連續十幾年擔任讀書廣播節目主持人，還出版了薦書的集子。

看了村上春樹的書後，杏開始自己寫散文，在雜誌連載。

家裏欠債沒錢讀書，她從不自憐自艾，肚子裏裝的都是墨水。
雅人叔就吐槽過，杏片場水杯上的名字都是用古埃及文寫的。。。
她在大阪的家裏，各種史書堆摞成山。
拍攝時聽到導演喊卡，就一屁股坐下捧着書讀。

乜男人真係睇內涵咩

搞錯重點後生+夠主動先係重點

有衝突咩

杏真係好有氣質
唐田係後生啫

杏咁正都出軌...
又靚又高又多才多藝
杏成個人生都好刻苦...希望佢以後順順利利

意思係後生+夠主動
唔使好靚都已夠做for搞人老公

睇嚟欺詐師唔會再有任何作品了，起碼嚟緊呢一套會腰斬或者重拍

有故事有修養有內涵有才華
性格又溫柔小女人咁
（仲要腿玩年 有三個仔又有感情）
竟然揀個冇咩腦嘅清純後生女

男人都係jj思考

唐田

東出昌大

最低！

佢係婚姻欺詐師 夠曬Proxx(

成日都覺得條女好似拍AV個つぼみ

幾有機心，估唔到佢係咁腹黑

屌你睇咗唐英年
R 晒頭

換撚左人去啦

日本個個都外偶
男女都係咁
仔又生得少

唐田係靚同後生但呢啲食吓咪算囉
杏仲要已原諒過佢一次
為左唐田呢種用嚟食嘅貨色放棄wifeable嘅杏
條數真係點計都唔值

未結婚就係嘅

屌 我j過下

不過覺得個av女優比較似瀧野由美子

個角色仲要講佢係清純派boy

佢搞個個係明星呀師父
後生加主動你估見得少咩，梗係要加埋靚啦
唔有返咁上下靚佢會睬你？

誰人又相信一生一世這膚淺對白

唔結婚周圍食都無人理
不過唔結婚連位上唔到

你睇賓㯋
Edison 王浩信都食cammi啦
大把例子

所以你明唔明係有返咁上下靚呢幾個字？

睇內涵唔代表控制到自己碌鳩

條女又唔係大波痴撚線

賓穎都算
但nelnel都算有返咁上下靚
不過算啦其實大家都係講緊一樣嘅嘢 無謂執著靚嘅程度 which is好個人嘅

呢條廢柴二打六靠住老婆+外父既名氣先有少少人識
日本堆男明星真係好鍾意偷食

唐田えりか

杏真係好命苦

屌

後生嘅肉體

外表清純內裏淫賤幾撚完美下

真係好慘，仲要大肚果時就開始搭上，老豆係咁老公都係咁…仲有三個細路

咁wifeable嘅女人原諒咗自己一次
仲繼續藕斷絲連

會唔會已經食埋長澤正美

長澤咁耐都無緋聞

諗起之前感情台㗎仔男女偷食個個post
睇黎日本男人真係好差

美玲靚好多

偽裝不倫

人渣

agger

Agger
係正係後生 但難忍就咪結婚 任你玩
仲要靠愛妻男形象上位

齋藤

cls真係人渣黎

其實一睇個樣就覺得表面清純內心好有心計
同埋係清純 真係唔算係好靚

好慘

杏唔算係絕世美女
但唐田個好普通咋喎

D 戲真心好屎 無進步過

咪就係！個老婆咁好，杏喺自己事業高峰同佢結婚生仔，都唔好好珍惜…仲要個女仔未成年就搭上
真係好難想像杏宜家會係點嘅心情

有無link?

咁都比你搵到理由幫個人渣護航個兩個仆街快啲死

日本妹都係咁
宮崎葵、上原多香子、後藤真希、矢口真里...

男既睇個樣都知未玩夠啦⋯⋯

文春那篇說到的時間線：
開始和杏交往期間（拍青春之旅）跟本田翼搞曖昧經常言辭之間好像還要追本田的樣子搞得周圍人都覺得側目。
快要和杏結婚了（拍問題餐廳）還在瞞著和真木單獨約會，真木根本不知道他要結婚了，看到結婚的新聞還很震驚失落。
東出喜歡喝酒，經常一喝就喝到酩酊大醉，因為他自己親爹是肝癌走的所以一度被杏限制他讓他一周只喝一次，但他不止酒品不好還攔不住天天天天喝。家裡事情也不管，杏懷著孕他就跑外面去喝。別說做家務了，被媒體一天到晚吹「靚仔好爸爸」說是很喜歡自己小孩，但其實日常連換尿布洗澡這種事都不會幫手。經常很晚回到家發現杏沒給準備好熱菜下酒就立刻黑臉發脾氣跑去外面喝。
第一次被發現和唐田關係不一般的時候杏懷著第二胎，他口口聲聲說「沒有真搞上」還表示會絕交，然後因為不清不楚的男女關係杏一度被東出氣到進醫院，結果還被東出說「你腦子沒問題吧」 意思是這都怪杏自己胡思亂想。
這次其實一直到被杏發現前都保持著每個月一兩次去唐田公寓約會的頻率。被發現的實證是杏看到了聊天記錄，且大部分都是東出主動先發過去說想見面。

原來仲有好多

原來連雞都有透明系
利申: 睇罪大保險廣告識佢

睇 fan made 電影版 mv 好過

後藤都有？

我仲以為係傳緊,
點知原來東出同唐田事務所都分別出左謝罪文,確認真係搞上左
條女真係變成女人之公敵收得皮

仲幫佢生左幾件 好似豬乸咁生
以為好幸福

佢老豆又係咁 老公又係咁

即刻ig 無得留言

杏好慘

點解要出軌?對婚姻忠誠好難做到咩?

ban圖

日本真係好多出軌新聞

拍戲撻著 情有可原啦

個仔大個都會係咁

唐田幾正 唔好咁啦

點睇都係條仔唔啱多啲啦
細路女入世未深 條仔實係話同老婆無晒感情會離婚之類 拖拖下自己都變埋罪人囉 好簡單易明既事實

佢識韓文 去韓國撈都大把世界啦
你日本咪撚原諒佢囉 驚閪咩

咪係 依啲配角換人咪得 又唔係長澤出事

韓國上埋熱門第一，你覺得仲係韓國搵到食？

韓國人轉頭唔記得啦 佢喺韓國應該出名過個正室

個老公咁靚仔
真係大把女送上門...

有邊個男人對後生靚女把持得住

杏 成世人慘撚到

睇錯左唐英年…

屌咁咪撚結婚啦

呢個po都幾多on9留言

似係佢食東出喎

所以日本離婚率咪咁撚高
根本成個國家都係奸夫淫婦黎

其實唔靚女
完全比唔上一代 長澤 石原 吉高 北景個d

但依件唔係好正

完全比唔上 上一代
長澤 北川 石原 吉高 堀北 新桓

你真係當韓國無女演員架？ 淨係睇佢？

唉
華麗的間諜個陣已經好鍾意佢做戲
點解世界咁多渣男....

12月-1月 兩個月
木下優樹菜 後藤真希 東出昌大

日本人勁撚到

中出昌大

後藤在醜聞爆出之後，因為形象差而停止了工作，其舊情人更向傳媒指後藤稱被丈夫施以家暴，所以才與他舊情復熾。而追討賠償案在上個月已經和解，算告一段落。

日本人=家暴+出軌

有得食你會唔食？

痴撚線 唐田睇落咁撚pure咁撚true都咁撚淫
世界上仲有冇真係清純既女

如果我有老婆仔女係唔撚會食

有 我

杏好撚慘，老豆係咁，老公又係咁

男人都係垃圾

重點

痴得泡菜都知唔會係好女仔

我三個本身都好撚鍾意 佢哋嘅劇全部都煲曬
完全估唔到會係咁 以前覺得大纜都扯唔埋
仲難估過賓穎同老鼠

杏正好多囉
唐田個樣根本好普通 周街都有

東出呢個人渣都唔明點解佢紅
從來無覺得佢靚仔過
D人仲話佢同松本潤似
我潤潤靚仔過佢十鳩幾萬倍囉

之前仲以為佢係個好老公

呢張相黎講 其實好多香港學生妹都有差唔多顏值

都係果句啦
鐘意左第二個咪離緍囉
結左緍仲出軌就係死仆街

所以話男人個個下半身思考

咁嫩口點忍

咁多人唔揀係要揀有婦之夫
臭雞

不過偷食果個都係仆街撚樣
兩個都係屎忽鬼

12月兩個日本女星出軌

屌你 係未生仔 鐘意左第二就離婚
要搞依d 全部都係未生仔前搞曬佢
生左就仔就生性啦屌

仆街仔東昌食屎啦
唔係以為你係好老公好哥哥(對真劍佑好好)都唔想睇你d屎演技
有時間偷食不如學下點做戲啦屌你老味

唉原本幾中意東出

屌 follow左唐田好耐
就係鐘意佢個空靈同清純樣

屌你睇錯唐英年

點會扯唔埋 套戲男女主
可能你唔留意電影果類所以唔熟啫

電影節睇過佢地呢套戲，個女仔係幾有吸引力。

估唔到會戲假情真
本書小說我都有買

最初睇劇覺得杏唔靚女 又太骨感
知道佢有個國際級演員老豆 以為佢又係靠關係既星二代

之後睇返背景先知 佢老豆人渣來
佢一直靠自己 同老豆斷關係
16歲出來做model 唔用全名渡邊杏 只用杏來出道
還呀媽條債 供當呀哥讀大學
還撚到30歲先還完
個時先鐘意佢 睇睇下都靚女

依家又嫁左件人渣 重生左三件

好撚命苦呀屌

條仔好撚屎戲

唔靚和屌有冇搞錯
為左佢偷食
是但搵件板乃木 akb都好過佢啦

據日本《周刊實話》最新爆料，三月底揮別了獲得高收視率的日劇《多謝款待》後，女演員杏已經躋身國民女演員行列。私生活方面她跟男星東出昌大傳出戀情，更有消息稱可能會在今年七月結婚。然而看似工作生活都一帆風順的她，最近網上開始傳播杏露點的黑紗裸照，並且被指是“有意圖的爆料”。

杏主演了今年三月播送完畢的NHK晨間劇《多謝款待》，該劇平均收視率高達22.4%，是過去十年來收視最高的晨間小說連續劇作品。相關人士指出：“二○一○年上半年的松下奈緒的《怪怪怪的妻子》平均收視率18.6%，之後晨間劇就開始大受矚目。最後更是不斷有超過二十點的作品，是民營電視台無法匹敵的怪物電視劇檔期。”

至少，因爲演出晨間劇之前，杏的名字可沒有這麽響亮。某體育報記者指出：“她從十五歲開始當模特兒，又是渡邊謙的女兒，但是在《多謝款待》之前可沒有這麽受矚目。”

事業迎來了高峰，愛情也開始有了着落。杏和合作《多謝款待》的東出昌大墮入愛河，過年期間更被媒體爆料兩人一起過年。有女性雜誌記者表示：“雖然東出昌大也承認了和杏的關係，但是杏這邊却有朋友極力勸說。”五月某雜誌還爆料他們一起吃烏冬麵約會，更稱“進入結婚倒計時”。然而某晚報記者却說：“杏現在很紅，事務所方面很希望她和東出昌大分手。”

另一方面，現在網上更是流傳出了杏的不雅照。該晚報記者表示：“這照片是杏當模特兒時期拍的，真的是相當漂亮。其實她戀情剛曝光的時候，就有這樣的照片流出，但是現在則是大規模了，可能是想阻止她結婚吧。”

杏身邊既人
老豆 老公 事務所

全部仆街來

依家睇返 值得咩？
生左三個小朋友 事業最高峰個3年比條人渣拎走左
善良既人係依個世界真係比人恰到盡

有，因為呢套而識佢，好正

明知對方有老婆都可以同佢不倫就知佢都有問題啦，食人老公之餘仲要like杏嘅ig post，呢個女人明顯心機重。

謝謝款待

屌呢首
睇完套戲好撚鍾意

睇錯唐英年未成年不倫

男人偷食：好難忍啫
女人偷食：仆街正臭雞

戲如人生

好老公好爸爸印象無晒
應該要隱退
唔知要賠幾多違約金
其實佢都好後生 今年先31
本身可以成為日本新一代家庭榜樣,玩完

Wtf

狗男女

醜咁多！！！
杏

但潤潤都係仆街

以為唐英年

19歲真係幾難忍
你睇相就話唔靚冇興趣啫
佢真人係你隔離卿卿我我
得閒扮吓Q發下姣
你自己本身又靚仔啲囡又受
諗起都難忍

係咪得我一個覺得普通料。。。？

我都覺得好普通，完全唔靚
杏特別好多囉，越睇越靚，又長腿

Agger
其實除左後生 完全無一忽正過老婆

平到咁

咁...起碼未結婚

erika都係東出真係貧乳控

Same

希望你會做到

收皮啦垃圾講到個撚個都咁淫蕩

結埋婚仔都生埋仲要搞三搞四 當年唔係同杏結婚吸人血 你估佢依家會上到位？ 所以話女人就算有家庭都唔可以唔要自己嘅事業

我一直有follow開erica ig
呢單野出左即unfollow
清純喎？收皮啦

咁erika明知人地係有婦之夫都仆街啦
唔係靚女就岩晒

其實唔係真係咁靚 係後生同偽清純

好撚慘

佢個ig平時啲帖都係鳩鳩下 follow唔follow都無乜分別

杏靚咁多

杏好慘
比人中出完有左就生不斷loop 3次
東出完全唔負責任中出完就算
真係當人豬la？？
好賤⋯

唔知巴打識唔識日文，我成日睇佢ig啲caption硬係覺得erika當自己好靚咁
但係啲公認既真靚女（例如有村架純）呢類女星既ig又唔係好覺
唔知係咪心理作用

杏真係好命苦又靚又有內涵又堅強獨立
偏偏最親嘅兩個男人都係咁

唔識 但見佢成日打韓文

似戴祖儀

仲有藝妓回憶錄

講靚既咩 揀後生+唔差既

希望你會做到 希望

我無惡意都唔知點解你要咁

戴祖儀靚+純品好多

屌人地幫個仆街生左三個唔殘就有假啦
仲要個個得20歲炸 拎尼比

+1

啲低質男人都係用下體諗嘢 杏正好多

希咩望你估個個同你一樣咩淫蟲

唐

同問

未收心養性數好結婚害人啦

有冇多d圖？好正呢張

19歲唔係拍得av嘅咩

高係高，邊度靚仔？？？成個樊少皇咁

so true 一次過害晒兩條女
一個唔再信愛情
一個無晒前途

原來咁樣所以發生

超失望 果陣因為多謝款待 真心中意呢對夫婦
加上長澤套信用欺詐師 幾中意東出昌大個角色
點知真係同戲入面達子講一樣：「演藝圈的恩愛夫婦真的不是假面夫婦？」
東出昌大仲成日用好爸爸好老公形象 真係好嘔心
杏個老豆係咁老公又係咁 真係好命苦
好想見到杏會獲得真正既幸福 唔好再遇到人渣

最怕係唔肯離婚 好似sammi咁玩原諒
然後以日本人德性 就會原諒咗個男
好似第一頁啲畜牲咁 咩好難忍、好正常 識翻屋企就得啦

以前啲武士都係三妻四妾

我原諒條女

中出槍大

唐田條臭雞自己攞黎 搞人老公搞得咁開心 post晒相暗示
dklm 平時見到出軌報導都唔會咁嬲 佢同個賤男搞埋果陣杏大緊肚 希望佢地永無翻身之日

唔怪之得杏生完第二胎之後會復出

屌佢哋老母

睇欺詐師幾中意東出

睇凪的新生活覺得條女幾靚
屌佢老母死臭雞！！！！

唔撚想再見到佢哋！！！！

搞我杏bb
杏為咗你為咗家庭 生仔少拍劇
係最近先出返嚟 （個樣殘咗少少）

佢咁辛苦湊仔唔殘就假 希望佢快d離婚⋯⋯

呢對狗男女請退出娛樂圈

好撚慘 為左湊仔最紅時間急流勇退
到而家出番黎見到佢瘦左好多

緊接著還有人發現，當渡邊杏復出演《偽裝不倫》時，還在正宮新劇的官方IG點讚，一連串舉動令網友大呼「再度證明世上無清純」、「真差勁。」

咩年代呀 古代都有人通姦啦
依個世紀都仲有人信清純

依個世界只有

聰明的女人 冇 清純的女人

以我閱女無數經驗黎講

其實睇凪個陣都覺得條女狐狸精樣
樓上咁多人話佢靚
我又唔覺喎
呢類韓妹款一啲都唔合我口味

好撚正
希望冇俾個阿叔食咗隻豬

都未確認有扑過
高度可疑啫

冇 因為係另一個mk食左

望到IG啲相 唔講仲以為東出係佢條仔
你估杏睇完會有咩心情

乜呢度啲留言咁多講到唐田好過杏咁...
東出當年唔係同杏一齊都冇今日嘅名氣
twitter都有好多日本人話"邊個係唐田?"
根本小演員一個 點同杏比

咁就好 咁多日本人唔識佢
淡出兩三年有機會翻身

唐田ig delete左？
成個揾唔到lu

套劇都降板左
應該無咩生機

Twitter啲日本仔話佢未揾到錢就搞啲咁既野
廣告商cut完會叫佢賠錢
佢應該要拍AV還債

好 支持

東出係賤格，杏係有氣質有內涵
但老實講要令男人扯起同衝動
唐田贏晒，𡃁妹或者mk妹永遠都會贏
理得個正印係咩氣質，唔夠後生可愛就輸

條仔咁撚靚仔
會偷食好撚正路
全個娛樂圈都係引誘
除非佢係唐僧啦